# Coursera

## Orientação a Objetos com Java

### Exercício 6

Instructions

Deve ser criada a classe ProcessadorArquivo que possui o método estático processar(). Esse método recebe uma String com
o nome de um arquivo e retorna um Map com as informações. O formato do arquivo deve ser o seguinte:

O mapa retornado deve possuir como chave o texto a esquerda de "->" (como "nome") e como valor o texto a direita (como
"Eduardo"). Se não sabe como ler os dados do arquivo, veja a dica de como ler cada linha com a classe Scanner. Depois
processe as linhas para encontrar os valores (dê uma olhada no método split() da classe String).

Crie uma exceção chamada LeituraArquivoException que deve ser lançada pelo método processar(). Segue os casos em que
essa exceção deve ser lançada com a respectiva mensagem de erro:

Caso de ocorrer algum erro na leitura do arquivo (uma IOException): você deve capturar essa exceção e lançar uma
LeituraArquivoException com "Erro ao abrir o arquivo" + a mensagem da exceção original
Caso o arquivo esteja vazio: "Arquivo vazio"
Caso uma linha tenha mais de um "->" em uma linha, ou não tenha nenhum: "Formato de arquivo inválido"

Devem ser criados testes, mostrando tanto o caso em que o arquivo é lido com sucesso, quanto os casos em que
ocorre um erro. Nos testes, você deve verificar se a mensagem do erro está correta.
Review criterialess 

Serão verificados se os itens pedidos no enunciado foram cumpridos. Procure entregar um código organizado
pois isso também será avaliado.
Usando a class Scanner para ler as linhas de um arquivoless 
